班brokers話apex唔比佢地買，但sofi都用apex

有幾間話apex clearing 唔比佢地買，但
Apex自己網首頁就介紹了FT, sofi和stash
for ref
Broker Clearing House: Charles Schwab, Vanguard, Etrade, IB, Ally

FT after market 仲買到
咁唔關Apex事 係broker自己restrict

用apex又話買唔到嘅個間we bull都有可疑

係囉仲有間咩 Public

可能sofi有delay